D 樹根仲短過我隻腳

唔冧就假

好多都唔夠深

咁細個磚窿 下面唔慌多泥畀啲樹根生長

都唔夠位比佢地生

根本抓唔實個地下.
深度應該同大花盆差唔多深

冧咁多樹根本係人禍